有冇巴絲一飲咖啡就會屙屎？係咪腸道過敏？

有冇巴絲一飲咖啡就會屙屎？係咪腸道過敏？

連奶茶都屙，係咪腸道過敏？飲益力多有冇效果？

我會 但一時時

有，一飲有奶成份就急屎

食完嘢飲完嘢唔識屙屎再講 可以捉你去研究
搞清楚個問題啦

落奶精果啲？
一入口已經想嘔

朝早飲啡奶茶一定痾到仆街

我都係
想去cafe扮下文青呃like都唔得

唔飲唔上電，你明唔明？

推

開個POST都要連仔批準？洗唔洗批鬥我？

奶精必痾

鮮奶就一時時

朝頭早飲杯咖啡一定有屎屙
唔飲就屙唔到

練奶？

飲慣左唔飲無得屙

我都有呢個問題
諗咗好耐點解

食完嘢就痾屎
飲嘢係會痾尿

朝早飲凍奶茶一定有屎屙

對奶！
敏感

我飲齋啡都會, 但明明無奶

尤其朝早，半小時內即痾

我
所以從來無便秘問題

你唔飲就便秘啦

I KNOW

加菲因有助排便

"Research has shown that Caffeine makes the colon 60% more active than water and 23% more active than decaf coffee."

我飲咖啡、奶茶、益力多都會痾

Same here

係囉，又點解釋？都無奶

轉飲茶有無用？想提神既話

飲茶可提神？咩茶？

Same here! 但都算正常咁屙冇乜問題。

我都會，自從無落奶之後就好好多

咁又唔會

飲咖啡奶茶都會

乳糖不耐症

Lactose intolerance。唔係好消化到有乳糖嘅食物同飲品

奶

樓主pin呢個啦
成班識飲唔識科普下

我都係食有咖啡因嘅食物就會好想去廁所
除咗咖啡，奶茶外，仲有朱古力同可樂都會

你夸張左d喔

唔關事，係咖啡因會刺激神經系統，而腸胃同個腦之間係有最多神經連繫，之所以情緒會影響腸胃就咁解，飲coffee後情緒高漲，條腸一定好活躍，咪好快痾屎

如果係飲black coffee、可樂，可能係因為咖啡因。但有其他人話飲奶茶同益力多都有事。咁就係lactose intolerance。

利申：Science畢業

我會手震同血糖低
係咁屙依啲一定
咁大個人都飲唔到咖啡

如果係奶成份嘅話就應該係身體缺乏lactase，會消化唔到lactose，lactose會draw水入條腸—>肚痾

我個prof話可以練到唔會肚痾，唔知真定假

點練

會 啲屎仲有咖啡味

腸易激定唔估咩原因

因為我飲黑咖啡照痾可也，我地講緊嘅兩種原因都有可能